可口可樂全球裁員2200人

可口可樂全球裁員2200人

可口可樂全球裁減2200個職位，當中在美國裁員1200名，佔其美國市場員工12%，新型肺炎疫情加快公司進行業務重組。

公司預計，遣散費將介乎3.5億至5.5億美元。

截至去年底，可口可樂全球有8.62萬名員工，美國佔1.04萬名。

今次真係有可樂雞

D美國細路飲百事,可口可樂做幾多善事都冇人飲

百事max真心好飲

連登仔口中嘅廢老巴菲特：你地唔飲可樂，我咪炒人囉屌你老母

借d易雞人姐你估佢真係唔掂咩